點解台灣人好似唔會睇波同無國家隊既

佢地世界好似得籃波 點解咁既呢

又好似係喎

d 閪多到屌唔曬
仲邊有時間睇波

on9 , 台灣人睇棒球架

棒球識唔撚識？

棒球，排球，籃球

佢地睇MLB

台灣有國家足球代表隊，之前有個台腳黎過踢港超

同埋台灣都多人睇波既，但未成風氣而且電視台只係揀大賽至有直播，係果邊睇波都幾難

佢地睇
因為有得賭

牙達用自己意志講野

國家？

佢抄人篇文

人地起碼有得免費睇世界盃

台灣人冇人睇波但係國家隊入場人數都過10k

打棒球嘛,仲有台灣人去mlb

人地有得免費睇洲際盃

召喚村短

棒球 籃球

10k入面有9.9k連點解足球可以用手掉界外球都唔識
唔好話越位

典解牙清

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

鮑姐

睇鮑姐對波